其實女人係職場上咁強，對男人黎講係冇用

對一般男人黎講，女人係for sex, emotional support
女人個定位，係做support

好多野係講配合
一凹一凸
凹 ＋凸 ＝口 ，成了

當男人遇著女強人
屌你家陣兩個都係凸
凸＋凸 ＝屌你老母咩

男人廢啲咪得囉

返工真係唔夠啲女人玩
我投降

女人天性都鍾意強過自己既男人
女人鐘意俾男人dominate

女強人遇著廢男人
女強人會嘆息:「唉 點解我咁好條件 身邊遇著d 仔都係屎」

屌佢老母乜9都打橫黎

啲女唔肯呢，佢哋咪又係想搵個叻嘅男人，拖個廢嘅驚俾人笑

其實女人個定位，一定係走support
要support 以下事項:
1) 床技 (sex)
2) 廚藝
3) 家庭雜項, 財務
4) 幼兒教育
5) 精神支柱 (emotional support)

男人個定位，一定係走carry ，一定係搵錢, 係社會博殺

想問我點解？咩唔係男女平等咩？
答案係：天性

鬼叫你d 女人天性犯賤，係都鐘意俾男人dominate ，鐘意強過自己既男人

唔止無用，而係食晒男人既資源。

所謂撐起半邊天，其實只係計人工。
實際工作，男八女二，但人工就可能女人重高。

製造三成男既娶唔到
到
女既嫁唔出

男人要有幾廢 先會認為女人係障礙

一齊儲多d錢

女人就係廢得黎，個工資有時都高過男人先係障礙。

女人永遠唔認自己「不材而遇」(懷才不遇既相反)